[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4861)

49000 狼 愛 卡數

維京快大

曼

得蛇

me

三文魚111111111111

愛半場比一球啦

10.5

10.5b goal

咩

屌 cup未

咩？？？

真 連埋狼隊整一球先

國米笑左

49000比多粒定下先啦

隨時歡迎你返嚟

狼隊 你入波啦

普巴黃牌 10 1 200

Ok

你

我屌你快撚d角啦剩廫果幾場三文魚

我

得sir燈死晒半大全大

狼隊快d入波

屎奴比20 差一球

西乙隨時半大

未入？？

辛迪夫再比多粒 5 1 100

狼 拖肥 半場快入一球

狼狗10.5b

Lm

狼隊我求你入波

獌大波 狼盤

屎達比快 想派錢

屌你個閪買撚中最少角三文魚

中

好串

狼隊 狼隊 狼隊

挪假頂住11c

挪超全大差兩粒 俾力啦

狼隊快撚d入波
一世球迷

屎達比同白爛恩刷角啦仆街

K

狼拖肥快撚d啦 冇時間啦屌

候格cup未 屌

唔撚係全部和波收場掛

大隻佬請你入波

20

半大

獌2:0

半大！！

2-0

49000 2:0

im

愛華頓 1角 不如腰斬啦

Llm

我鏝狼快d都整返粒

狼隊大隻佬 456對面

49000點解係你入 唔係狼隊入

臭閪狼唔識入波

2-0曼

馬迪爾生性

狼同拖肥訓撚左呀？

死曼狗想嚇死我咩

維京點撚樣 又贏唔到

白蘭11c ok?

辛迪夫快少少啦 5 1 150

屎達比白閪恩刷角啦仆街

好

im.

愛狗上場半場0角 今場得1角

狼 卡數 皇so

獌2.5s頂頂佢ok?

卡數封咩

國米出黎攪笑

我曼而家幾C

狼入未？1:0都好

國米上盤24

k

死曼狗搞到我冇買西乙-1
屌你老母真係狗黎

角細gel

做咩？

狼隊加油

賤種

我曼輕鬆啦

邊場

白蘭恩？

正氣曼

垃圾狼

我多手揀咗辛迪夫
達倫預咗細啦

獌gel

臭系狼隊

屌你個閪角都冇隻

維京絕殺未

三格角叫都叫唔到

On9白蘭地 全隊斷腳

莫迪同白蘭恩冚家鏟啦

白蘭11c派

有

深喉差１Ｃ

絕殺快

1:0都心滿意足

辛迪夫 more one goal 10 1 500

Me

lm

Q

比1分鐘我幫你處理

國米落後無角

維京-2c

國米真係場場踢閪波 屌你老母

三文魚全部開雙數 屌

復賽既英超除左頭6真係垃圾到爆

歌We歌We曼魚拉突！

11.5s力頂

狼隊1球都無，200$變3000$夢
GG

-1c白 快

屎達比食屎狗

絕殺

派未

白蘭食屎狗

基羅納開個半大黎先啦

狼狗真係要比一球我
出柏度尼圖未屌你

屎達比俾多隻角

白蘭恩屌你老母

屌你老母白蘭地食屎

成班賤種

5X6 兩場上盤輸半

狼9.5b 追佢老母

維京-1c

屌你老母食屎比

萬般絕殺都唔俾辛迪夫

屎達比克就有

以後都唔撚買白蘭恩 成隊仆街死啦

連角呀

勁中

白蘭恩臭閪

國米落後唔刷

愛字頭唔係贏唔到呀

挪超原來真係得萬夫信得過

維京死先啦 最憎半2全2

機師 半格好波

半8全13 死全家

其他撚死晒

Wolves 10.5b 點部署

西乙另外個場快手半大埋先啦

曼4:0
狼 0:1
愛0:3

派完等陣抽 頭先留名個10個 10 2 100

同路

狼下半先發力，唔洗擔心

半4全12係唔係夢想

皇蘇入未

有興趣咪一齊玩下

其餘2隊呢

干地

有 好波

冰封入球

半格照要 有冇手足跟左我爐

Link

大家好嗎？

國半cup未

狼隊4角-8
找卡數4角-8
愛華頓1角-10

買得過關都慳一舊水
少左幾千蚊

曼狗要 456 嗎

俾國米撚緊

奧特足球會大唔大波

拖肥上盤全格同埋國米1.5半大 頭5抽1 200

西乙快手半大啦

國米個場 睇怕都係全場和

l

國米快撚d半大啦

狼入未

有無莫迪手足補左飛

狼隊4角-8
找卡數4角-8
愛華頓1角-10
艾拉維斯6角-4
國米3.5大-3
基羅納4角-6

皇so賤種入未啊

同問半場0.5b

曼x狼ok?

獌3..5SSSSSSSSSSSSSS

有無人買阿特盤

愛x皇so ok?

狼隊4角-8
找卡數4角-8
愛華頓3角-9
艾拉維斯6角-4
國米3.5大-3
基羅納4角-6

角球阿你老母狼狗

前2同路 尾要左切爾達

你慘啲 我要左盤

淨係買大

拉素有機啲

狼點解可以讓半一 就咁睇一球都難

垃圾狼狗入波未啊,賤西隊

普巴黃牌

國米半場追和先

普巴黃牌 5 1 500

曼狗no goal
10 1 $100

大大大

[url]網址[/url]

頭先留左

狼狗入未啊屌

狼快goal

狼狗又要吊？

狼狗比粒黎定下驚先

唔小心中左又要挨夜

撚屌普巴踢粗野啲 攞黃牌啦

基羅納又秒goal半細 屌

贏咁撚多得唔得架

我了

國米半場6角

曼下半場發夢

卡數fg

拖肥又唔入波

入多球就得

國米反cpu未

?

即講即糕

01愛

愛高

追和都唔得

講多次 想要全格thanks

愛記

場波閪撚到

換施古臣即刻買ng

狼66666

國米半場5.5大
皇蘇半0.5大
奧沙盤

開未

屌你狼隊想賣分

見到安76教依隊垃圾真係慘
以前教親都星級
依隊波真係

幫我講下普巴拎黃牌 中咗派你

差卡數同狼隊

切耳達 12m

國米半大

切爾12m

垃圾紐文西亞 下半場輸多2球啦

國米又撚

皇蘇

拎黃牌阿撚屌保羅普巴

垃圾米 12m

國米12m

狼-6c

狼快刷角 唔好要人屌

仆街vigo串左國米 比返一半我啦

切12m

狼隊6角-6
找卡數6角-6
愛華頓4角-8
艾拉維斯6角-4
國米3.5大-3
基羅納6角-4

76分鐘

切高

留tg

0-1

愛x皇so呀屌

無我

切耳達開半大 笑死

皇So 0:1 Ft

皇so...

屌你老母再買皇蘇真係斷雙腳

皇so都買
被撚好多次了

仆街狼狗賤種隊識唔識入波架

皇so cup佢老母啦

多謝手足

國米刷角未

西乙半大x2

又唔中

國米1:1

屌那星上次入皇馬好撚威架

鏝3:0好快降臨

狼狗

我個fd就係唔比中得多

維京如果下半場先12碼就fatfat

依家西乙半大派錢 成日開到

普巴又唔拎黃牌

狼隊12角-6
找卡數12角-6
愛華頓12角-8
艾拉維斯10角-4
國米3.5大-2
基羅納10角-4

痴撚線

奧沙半８

拖肥爭一球 如果中埋就轉頭抽

狼哥入未？

國米5角！！！！！
比多角

就快拎

再抽

ＣＬＳ ４９０００
瘋狂刷角

好彩冇入角細

針到

我係圖入面 可唔可以抽埋我

我曼10C
-3

狼狗果場係咪時間停止左屌

我狼入未

狼隊12角-6
找卡數12角-5
愛華頓12角-6
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-2
基羅納10角-4

狼入兩球 獌入多球

30分前唔出現再抽

-3C

你係第6個加埋你 我驚7/8/9/10都會叫抽埋佢

我狼!!!!!!!!!!!!

我狼！

10

狼高

狗會開個水位同出面差成截
陰９人

狼我屌你老母

卡數快手啦

加埋plz 運氣

狼好波

狼 上半場入波我就贏3000啦

金絲雀唔想降班就入返粒啦

收返

狼10.5s gel

我狼再整多粒聽日買你波衫打飛飛

狼狗456未 1粒唔夠

卡數入波未

m

國米2-1

我都想知

國米差1粒！

獌2.5b 快手

國米CUP角大JUMP

我狼比多粒一世球迷

狼隊12角-6
找卡數12角-4
愛華頓12角-6
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

國米強開半主

不嬲兩邊刷

派埋我 針到pk

中場6c開11.5真係好奇怪

我狼Goallllll

普巴你肯拎黃牌未 要派手足

差卡數！
我卡數！
有無人差卡數

國米強行半主

狼狗繼續入爆佢啦

見佢上次咁撚威搞到我少半格咪信佢一次

錫菲一球有無

無

可唔可以比多粒？

19000 11角

英超齊心上盤聯 難d

王so屌你老母傻西

有無人差卡數

易到

上盤點難法？

矛夫追和得唔得

dllm你今日輸撚死人了

拖肥入多球

卡數唔打多個撚識入波咩

利物浦和波
差佢 放心

諾域治Varing 睇12m

我曼11C
-2

冇12m

風流波

差唔多了

卡數皇so

我狼不嬲五五波必勝

我曼 -1C

般尼茅夫真係可以降班

諾域治入返球先

獌 2.5b 狼入多球

客開季後兩場先得4角個角球讓盤先受讓+1

一係今場轉性

維拉入啦不如

卡知屌你老味

差卡數！

皇so比狗買 早兩場已經吸收教訓

睇賠率皇蘇最多和

狼隊12角-5
找卡數12角-4
愛華頓12角-5
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

博格巴拎黃牌阿

屌你咩皇so

狼愛卡數快手

紐卡素好似有能力入

卡數入未

即刻入

0-0.5
0:0
輸錢
定輸半過關

亞視

卡數高

我屌你咩atv 唉

New castle goallllll

屌你買唔到

紐狗搞撚掂

諗唔到買咩跟你算

皇so半場cup

同路？

全上盤

英超強開上盤

痴線 啱啱覺得賠率ok想買
一睇封盤

人地買細 你買大 當燈

我啲下盤呀

拖肥入多球呀

普巴拎黃牌阿 唔撚係梳爾

英超送錢日
曼x 紐x 狼

我曼-2C

上盤魔王！
大家唔好gel,望49000狼隊愛華頓卡數
再入對家一球！
有無人支持？10，1，100
Payme

屌你老母皇so 下半好攞返同皇馬個種力出黎踢

刷角啦

屌 睇錯

猁轉盤1.5/2

皇so dllm

頭場英超全上盤 最低$200 4x1 都2千幾

Lmlm

垃圾atv

不了

支持

ATV

買左10k

半格？

..

Atv 降班啦 屌

諾有無可能12c?

愛入多粒

皇so 諾域治

一齊針

波po集氣 普巴拎黃牌 加碼 10 1 800

曼半2全2

狼隊12角-5
找卡數12角-4
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

49000 狼愛卡數

錫仔，入一粒就夠！

狼9.5s gel

皇so似會cup

獌2.5b 狼入多球

燈爐

曼3.5s
皇蘇8.5s
加油 頂住

狼隊入多一粒得唔得丫

Atv反cup plsssss

卡數2.5s gel

加油

10 4 200 好唔好

錫 卡數 愛 狼

輕鬆喇

曼狗 艾沙比多2角

角呀屌 狼刷啦屌

我要角啊 屌

g持

3.5s cashed!!!!!!!!!!!!!

atv ng

愛入未

錫菲5中場之鬼

英超咁正路
係咪可以allin 生活好？

Pogba. 黃牌 快

我曼12C -1C

皇蘇1:1波蛋

曼goal

3-0 49000正氣到

3：0

我獌 穩 狼頂住

3:0

帶帽

準備大四喜

岩岩買完下球2倍

狼隊12角-5
找卡數12角-3
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

開哂派5個100 揀人派

49000 角細boom

ATV 入未

49000 easy money

我曼
-1C

笑

我狼穿盤未

十八歲新手賭仔第一次買，咁買法應該贏到廿蚊掛

狼入多粒啦

浪隊刷呀

曼狗比多1角
奧沙比多2角

狼888

師兄 冇問題的

………your name

41163794

博格巴 拎黃牌啦屌你

智障無下限笑死

皇so

想自爆咪講句

戶口number

智障無下限

狼

狼999

411

大家唔好推了

算鳩數啦你

曼其他波膽好唔好

爆角狼

狼9999
快d刷

回頭是岸

貼戶口

又黎

樓主ac準備比人撞爆起底

我狼快手啦

狼隊12角-3
找卡數12角-3
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

狼快快手穿埋盤佢

其實會點

狼-3

愛仔爆角
英超都刷角

你派就放過你

狼10.5b
皇so 6.5b開到
抽1 200

你就好 參加左連燈戒賭熱線

陳生又係你呀

真係可憐，又一個中伏

快手到

狼穿盤未

普巴拎黃牌 10 1 1000

户口號碼準備置頂

ATV真係0攻力

好好好

少年你太年輕了

為何總有人犯錯
利申犯過

換出左喇

狼 艾拉 1球ok？

Pin la

水晶宮獨贏14倍好吸引

h

挪假快入

可以

換走埋

係咪咁撚鍾意自爆 比你贏少少轉過頭咪比返哂jc

奧沙入未？

真， 幫你戒賭係為你好

曼狗比多1角先啦

狼隊入多粒未

莎

拖肥-1
狼-1
Av-1

8.5派錢 秒goal

手

差狼 全格

ATV
愛記
全力出擊

愛2.5b🥺

狼隊12角-3
找卡數12角-2
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

狼刷角

皇so 上

狼10c

狼隊9.5 gel
10.5

得閒follow 下

輸啦

挪假半大！ 1:1

狼隊12角-2
找卡數12角-2
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

奧特唔刷又可以取消關注睇下場

上啊狼拖肥刷角入波

連c

追和都好

ATV GOALLLLLLLLLLLL

皇so cup
愛整多粒就完美

叫爆愛仔同狼

上！

屌你老母卡數

留名

狃狗jm9

卡數

狼隊12角-2
找卡數12角-1
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

Gchi

goalllll

卡數比返球

阿士東維拉
下盤已收

維拉廢撚到仆街都追到和

大奇蹟日？

卡數上啊

卡數唔係打多個撚識贏波咩

ATV Goallllll

紐卡素真係十分鐘都頂唔到咩

狼-1
拖肥-1

狼狗入多粒一世球迷

英超刷角

諾域治追和得唔得

我曼比多1C

同我叫撚爆佢

買下盤唔on9了

愛狗又妹波

屌 英超真係齊心唔到

卡數反杯抽1

狼隊入未

Gchi flower

刷角啊 屌

唔得

1

你個名知你咩事啦

得

卡數同我上

狼刷角 愛仔

紐爺 咪撚閪下閪下咁得唔得
你完場前唔入一球我燒球場

卡數快入

刷角未 救命

留名睇新聞

狼穿盤
拖肥入多球/和
快

愛狗比多4角 狼狗頂住10 2 100

唔撚得

拖肥頂撚住

wong so 和未

愛仔快刷

我曼13C

49000差2c

皇蘇求cup

皇蘇快cup

n

1234

奧沙比角啦
基羅納入多球啦

ok

快快手

Atv cup 有無支持

唔好
俾我輸半

哈馬迪 我唔識你 但你腳風順 靠你了

狼隊12角-2
找卡數12角 done
愛華頓12角-4
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

皇so cup未

卡數2.5s gel ed

愛華 狼隊入球

卡數 最後警先

狼2:0未

入呀

皇蘇唔刷角點入波

狼 愛 卡 刷ccccccc

狼愛卡數
求其入翻粒先啦

Gchi老友

狼-2c

皇so 真係撚左幾多場

狼隊唔入就比人入啦

葡超又輕鬆3倍半大

猁準備345?

拖肥入多球啦你老味

狼隊12角-2
找卡數12角 done
愛華頓12角-2
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

今日啲半大多到

主場踢降班隊都撚

2角呀屌你老母愛狗

睇下條中場就知又閪波

找卡數比個絕殺

般茅同愛刷

狗會愛又唔開即場角 半1大撚硬

金絲雀

我曼14C

狼穿盤 快
拖肥入多球

15c搞掂

找卡數唔係打多個撚識贏波

愛華頓同狼隊
刷角 比多兩角

卡數上盤正on9

2角啦奧沙

我曼2連C
14.5B GOAL

你老母臭閪 哈馬迪 快

正確

狼-1c 求你了

41163794 你介賭？ 收到晒

狼隊12角-2
找卡數12角 done
愛華頓12角-1
艾拉維斯10角-2
國米3.5大-1
基羅納10角-4

4116 3794 想介賭

11Ccccc 絕殺角

求求你唷

狼比多隻角啦屌

半1全12ok?

我要奇蹟啊

狼 補幾多？

冇改錯名喎

狼 卡數 整多粒

狼-1
愛-2

曼3.5s gel

占美利斯換出左
唔洗諗了

今晚撐垃圾利半大先

奧沙goal!!!!!!!!

osa goalll

又差1角屌你老母愛狗

睇左條中場未？

屌又要平安鐘

卡數你老母閪

皇蘇2應該有

國米俾多球

卡數完場算啦屌我驚俾人絕殺

本身贏全格高水依家仲要輸半

全上盤 屌 卡數食撚屎

艾拉抵撚死下半場唔刷角 輸撚埋

狼 -1c 屌

過關斷皇so dllm

TG比轉數快code我

狼單刀唔入

卡數贏波 庄家輸死

仲諗住半1全12有奇蹟 狗會唔開即場角真係仆街

狼狗唔識穿盤

Av咪下盤

無奇蹟 頭都痛尻埋 辛苦幫叫手足

咁都唔入 射到咁盡做乜

卡數 我正式屌你老母

皇so唔撚想踢歐霸就出聲啦

艾拉盤王開平手，siu4

屌 隊隊都開上 屌
又唔明

neto不嬲把握麻麻

卡數降班啦垃圾
Atv 都識入你波

大傻西 單刀

喂屌 愛記過咗呢 皇so你呢 唔好咁羞家好冇

2x1 cashed

基羅納比多1球
艾拉比多2角啦 垃圾

垃圾卡數搞到過關輸半

燒鵝髀朋友隊個堅恩廢到

想黑單

個龍大撚過我間屋 係要射出街

屌佢老母1.7仲要得半格

下場 拉素？

就快

皇蘇輸半算啦

我屌你老母燥撚到火屎
-1c屌你老母死狼狗

冷靜少少 我依家好想失控買落315果場到

皇蘇係咪食撚咗屎

屌你個西曼狗爆我細

英超細球太易玩了吧

皇so憑咩讓人

全日重心臭鳩猁角細

師兄住籠屋？

意甲 阿特今場賣分!

利🐶連續輸左8場盤

屌

皇蘇入波吧

國米個條傻鳩幾好射術

英超買超角細抵你輸

國米 0.5碼唔入

有角no goal是常識

皇so開返季之後無再贏過盤

真

但個盤覺得太荀，拉素平半

入球細呀

水晶宮有沙高報恩

睇皇so踢波無養分

皇蘇輸半得唔得 痴撚線

皇so即場踢成點？

加利亞甸尼咁撚樣都唔入

艾拉半8全8

奧沙個場比多粒

角角角角角角米

皇蘇快刷-4c

呢兩隊成日合作默契波打假
對上1次半場0:3 > 3:3
今次拉素要分 大家識做

換前鋒走啦 皇so

皇蘇想入波就刷角啦

第1關：1 X 2 Wolverhampton Wanderers @1.57
第2關：Goals Over 2.5@2.08 Norwich City v Everton LOSEEEEE
第3關：GoalsUnder 2.5@1.78 Newcastle United v Aston Villa
第4關：1 X 2 Manchester United @1.38
第5關：Handicap Celta Vigo +0.5@1.74
第6關：Handicap Osasuna +0/0.5@1.62
第7關：1 X 2 Liverpool @1.34
第8關：1 X 2 AS Roma @1.45
第9關：Handicap Real Madrid -2@1.75

愛華頓

買左6舊皇so盤
快d入返球輸半都好

上場都係咁
無了

0315利啦

-2

收到

皇蘇快入

利-2有機咩

8

皇蘇正一食屎狗

跟左有隻龜既巴打狼11.5s

好廢皇蘇

88

嗰隻神龜黎

@花姐 osa力頂

巴打好rich

水晶宮防守唔差

屌你老母皇蘇

今晚咁正氣

好少啫 人有三衰六旺唔會一直黑 你而家收手就輸到入肉
借150k 揀場重心一野轟落去連本帶利追番

我屌埋一份 屌你皇蘇

停角停到

花哥

咁今晚皇馬要3粒

去ifc就唔洗計了 一晚輸左11萬

國米輸半算 屌你老母 以後唔撚買

我都係輸左十幾個

我一晚...

得蛇兩場爭1球 橙

睇左個陣，贏到已經好好

卡數比人入，

4萬蚊買場冇即場既角球

利穿唔穿到個盤

賭得就預左輸
輸唔起就咪撚賭
仲有時間上黎講野姐係死既決心唔夠

我三日

佢愛隊獌盤車左20萬
洗同佢擔心

角米11cccc

還掂都係輸 100k定200k咪差唔多
賭波賭馬係機率嚟啫 邊有可能會一直輸
襯而家政府派錢 財務公司易批數啲襯而家翻身好過

啱啱刷到10角就停到完場...

阿特定拉素好？

比大家引以為鑒

米屈

拉

skip
轉羅馬半大 半場收錢

有排都未輪到你啦

痢唔出既

輸左成千萬仲唔輪到我咁輪到邊個

以為普+般發威
點知馬仔反底

利上場個狀態今個陣又好好多好難捉摸

80推上1500成功， 唔通真係可以畀我追返十二個

皇蘇一買9.5大就連角

水晶官好少俾人大炒

皇so 9c

十角

有成千萬輸姐係無乜野啦

放平追數心態
分返細注過關 六關打上過到一鋪返曬黎

55

Gel ed

3格似樣

8000本就已經上左15萬..

好難 借錢以大轟大一鋪好過你發夢自己慢慢刀仔追得番 到時只會越輸越多

💖

已經輸曬

如果

嗱，唔知你幾歲，出嚟做嘢就會覺得11萬冇乜大不了，如果讀緊書就窄啲啦，同人商量吓同埋就要讀書期間唔好再賭

1001